點睇黃明志首【一起飆高音】

個mv好on9
李佳薇好撚勁

屌唔記得分類添

好撚好聽

李佳薇

有才華 今年tour好似會嚟香港

我已經買咗《亞洲通吃》
老老豆豆有啲食老本
除咗Makudonaludo有啲新嘢
擊敗人用情歌包裝粗口之外
好多都係佢啲舊歌續集
（泰國cha cha/ 呢一首）
雖然歌係好聽但少咗份「屌你咁都寫得出」嘅新鮮感
不過睇埋mv又加返啲分 因為啲mv真係拍得好9

唯一的唯一的唯一好感動
不過個mv笑到我

擊敗人果個mv 啲字幕笑到肚痛

大陸仔？

馬拉佬

邊度有得買

嗰日行信和諗住碰下運氣搵下有冇佢啲舊碟
點知去到發現出咗新碟 所以即刻買咗
有隻佢同阿爸合唱《爸爸的夢》我幾鍾意

mv好正

香港演唱會幾時吖

因為個户外連線睇多咗幾次個MV
BTW 李佳薇世界級

呢首我覺得好正
係續集, 但係超高質素嘅續集, 加埋李佳薇, 覺得直頭正過之前首飊高音

啪啪啪正